(發夢時希望用得着)清晰版過海巴士路線圖

希望幫到大家喇！

香港人 萬事小心！

光復香港 時代革命

All credit to:一個熱心但懦弱嘅和理非朋友

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

可以加返條690，仲有970/970X經油麻地但唔經大角咀

Push,就咁放圖唔洗咁多制會方便同吸引人多d

感覺呢到有啲誤導。
上面3條隧道ICON，但下面啲路線號碼又唔係跟隧道分類。

整得好有心機
但左下角隧道指引調轉晒啵
最左邊應該係行紅隧
中間果行係東隧
右邊個行係西隧
同埋仲有漏左下面呢堆
690 中環交易廣場<>將軍澳康盛花園
934 灣景花園 <> 灣仔菲林明道
948 長安 <> 天后
H1/ H2 中環天星碼頭 <> 尖沙咀半島酒店
88R 中環政府碼頭 <> 沙田第一城
無加落去
同埋E11仲有E11A架，寫E11/ E11A會好啲

推

934,948呢d唔係真全日線都算
690都冇就真係離譜左d

但都算係半全日，起碼兩邊方向加埋全日都有車
同埋發完夢多數都係夜晚返出新界/九龍
都應該要加返落去

害死人
W1行西隧 但唔會停西隧巴士站
仲要一有咩事佢就第一條停駛 六月以來有差唔多30日都停駛

平時罷鐵搭佢好啦 有事唔好諗佢